Discovery頻道公然辱華！擬在武漢封城一週年播放台灣抗疫紀錄片落中國面！

「台灣戰疫全紀錄」，全片分三集(決戰境外篇、科技島救國篇、希望之藥篇)，預計12/20、12/27，連續兩個星期天晚上8:00在CH54三立新聞台首播，隔年1/23 （六）晚上8點，中國武漢封城一週年時，於台灣、日本與東南亞等近20個國家之DISCOVERY頻道播出國際版，向世界介紹台灣的醫療及公共衛生典範。

點解唔播中國抗疫紀錄片？
係咪台獨！係咪辱華！
中國有咩比唔上台灣！
Discovery娼勞快d出嚟解釋！

好嬲呀！
冇比較就冇傷害！
點解要捧台灣！

台灣有咩咁好！

想係大陸拍都無得拍啦😅

大國抗疫

邊個大陸？美洲拍唔少㗎喎。

支那中国呀。

話緊Discovery就算想奶都無得奶

好嬲好嬲

《我們》─守護臺灣 COVID-19防疫一週年紀錄片
2020年12月29日

獻給 防疫台灣隊 Ep.1| 防疫紀錄片
2020年9月27日

基層人物 偉大任務 | 獻給 防疫台灣隊 Ep.2
2020年12月24日

小粉紅：台灣=中国
所以係中国人抗疫成功

唔歌頌佢都叫辱華？

台灣係真抗疫

支那係扮抗疫

高下立見

林鄭盡咗力抗疫

點解播台灣會傷害到中國？

支那：今日台灣有4local cases

總之佢魚蛋多我兩粒就唔得

點解佢有CSI 口罩？？

有4宗本地個案
支那抗疫是最好最棒的

林鄭盡晒力架喇

大陸狗又會嬲豬